【誥諭】朕已在海外尋獲領土，正式宣佈建國！

朕受上帝之明命，僅此向世界各國政府聲明，懿德公國（ISTER PRINCEDOM）擁有下列領土（如圖所示之2-3）之神聖主權。
——
懿德王朝君長
2019年9月12日

By The Mandate Of Heaven, I declare to the governments of the world that ISTER PRINCEDOM has the sacred sovereignty of the following territories (as shown 2 and 3).
-
PRINCE of ISTER PRINCEDOM,
September 12, 2019

（英文較屎 見諒）

官方FB專頁：

傳諭
The Kingdom Of Enclava
Liberland 利伯蘭駐香港總領事館 Consulate General of Liberland in Hong Kong
克羅地亞共和國
塞爾維亞共和國

補充說明：
根據國際法，任何人得以聲稱擁有無主地之主權。懿德公國位處克羅地亞及塞爾維亞之間，多瑙河（拉丁文ISTER，中文音譯「懿德」，出自<<詩經>>）畔之無主地。已向周邊鄰國：克羅地亞共和國、塞爾維亞共和國、利伯蘭自由共和國、恩克拉瓦王國等聲明主權，並已通過Facebook與恩克拉瓦王國當局建交。

恩克拉瓦王國資料
恩克拉瓦王国（英語：Kingdom of Enclava）是以瓦辛奇维兹为代表的一群波兰人于2015年4月23日創立的私人國家，面积约92.9平方米，在斯洛文尼亚和克罗地亚之间，已收到5,000份入籍申请，截至2015年5月，有134人获准加入该王国，將實行直接民主的總統制。
專頁：
官網：
維基：

利伯蘭自由共和國資料
利伯（捷克語：Liberland），全稱利伯自由共和國（捷克語：Svobodná republika Liberland），意譯為「自由土地」，是一個由捷克人维特·耶德利奇卡於2015年4月13日創立的私人國家，聲稱擁有位於塞爾維亞和克羅地亞交界，位於多瑙河西岸一個名為「上西加（Gornja Siga）」的領土主權，並指其國在將來正式得到國際承認後會成為全球第三小的主權國家（僅次於梵蒂冈和摩納哥），將實行直接民主的總統制。
專頁：
官網：
維基：

本人以懿德公國君長之名宣佈，現正式通過Facebook專頁向香港人民開放入籍申請，細則如下：
1、懿德公國奉行民主、自由、公義、獨立之精神，行虛君立憲制度，國王稱君長Prince，執政最高行政長官稱總督，憲法、國旗、國歌、及其他法律條文等有待臨時國會商議，暫行國政事務以君長誥諭為準；
2、凡通過自身Facebook賬戶追蹤懿德公國Facebook專頁者，即視為獲得懿德公國非永久公民身份；
3、在Facebook公開宣誓加入懿德公國者，即視為獲得懿德公國之永久公民身份；
4、自願投身懿德公國之建國及公益事業，即為懿德公國臨時國會議員候選人；
5、懿德公國全體國民享有總督及國會雙重普選之權利，不設黨派、種族、宗教、性別、年齡之限制（懿德公國嚴禁共產主義信仰，與共產黨有關聯者不在此列）；

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

介紹有殘體零分重作

維基copy

有冇興趣搞香港聯邦

新香港發展有很公司

歡迎共商國策 點搞法？

會以BNO身份設立英國公司並遊說英國國會受予BNO持有人居住福克蘭群島及全面自治權利,並接受新BNO申請予BNO持有人婚生子女及經背景審查英粤語考試合格嘅持香港永久身份證香港人
目標係爭取福克蘭群島居民公投支持與香港人建立自由之邦

以上謹為個人言論,不代表新香港發展有限公司立場

公司已註冊？

福克蘭係有原居民 福克蘭人民未必肯？
我係諗住用國際法去建立一個主權實體
類似馬耳他騎士團
只要人數夠多 資金夠多就可以
然後以流亡政府姿態宣稱對香港擁有實然主權
咁樣就可以實質上對港共政權合法性造成挑戰

你個福建唔要喇？

本人致力推動民族自決及自由，聲明擁有懿德公國、香港共和國、閩越國之三重國籍。

仆街